mouse比較 G403 / rival 310

兩隻算唔算同級？
如果以舒適同控制角度去睇
大家會推介邊隻？
配合qmk老鼠墊用

玩開咩類型遊戲？

間唔中打下FPS (輕鬆玩家）
主要係公司想搵隻大mouse
試過Anka個類直立式但始終都係唔習慣

sensei 310

滑鼠測試員細手最岩G pro
買過既滑鼠至少百隻
Logitech Razer Steelseries Zowie
4個牌子所有有線用過
最穩最流暢都係G pro 有線嗰隻
不過依家用緊rival 710 因為貪佢有個螢幕可以放gif
就算同品牌 G502 同樣用緊PMW3366 sensor
但感覺都係唔夠G pro 細微移動上好
G Pro 後 其次用得最暢順係 steelseries sensei

個人用緊G403 幾舒服用耐左唔會攰 貼近手形幾容易習慣

310 比較啱鬼佬手size

撚知你隻手咩

小弟用緊G502. 覺得相當唔錯..
不過我覺得都係講實際揸嘅感覺..
有啲fd揸G502話唔好揸..
所以買mouse都係實際揸過試過先買

steelseries 改形象之後大勢已去啦
個software driver一直以來做得差都無去點改善過
依家仲用埋d橡膠呀 類膚質呀 你用埋我個份

見大家都推g記
準備去試（無線）g403/g603/g703
從硬件睇3隻好似無乜分別
價錢又差唔多
大家點睇？
另外又會唔會推介g pro?

重見另一位巴打開post用左幾個月就壞左
代理又死左
我都應該係放棄佢

新rival唔係轉左第二隻膠咩？
Btw 我都用緊舊rival，剷走晒d膠，痴左塊皮上去帶返公司開心使用中。

我都推gpro
利申gpro wired, 403wired, 703wireless owner
703 = updated 403
分別細
603用左電池不了

唔計條線
覺唔覺403同703好大分別？

想搵無線，403同703又差唔多價
但403有線個價又好吸引

選擇困難中

唔覺403 703有咩分別
要有線我揀zowie ec2b
如果要Logitech 我揀gpro

SENSOR 黎講Zowie 係咪最OUT?
最新款仲用黎pwm 3360

好似ss 新SENSOR 仲好過佢

Rival 310 用左件幾塊膠會甩

如果淨係睇sensor就係